冷氣軍師

係咪唔出力 就要收聲？
係咪唔幫手就無資格講嘢？
唔理你支持邊一面 係咪都應該要收聲？
唔出力就要收聲你無資格講任何野？
伏爾泰(應該係)「我並不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利。（法語：Je ne suis pas d'accord avec ce que vous dites, mais je me battrai jusqu'à la mort pour que vous ayez le droit de le dire. 英語：I do not agree with a word that you say, but I will defend to the death your right to say it.）」

因為冇出過嚟俾人叫收聲 覺得冇出過嚟 無資格講嘢